一人一個學生時期做過嘅癡線On9嘢

𠴱陣興玩chok高達磁石貼，喺小息𠴱陣成班圍埋玩，由於𠴱時睇得太多卡通片上腦，覺得意志力強啲就大力啲強啲實打低對手，於是我玩到咁上下1 on 1𠴱陣我用盡全力chok落去，點知跣手一嘢隊咗落對手條丁度，佢痛到趴咗喺地起碼5分鐘，我𠴱陣即刻淆晒底，勁驚佢屋企人知道，老師又搵我

認真讀書

深感同情

咁癲

一拳打爆個玻璃窗

中學試過畀隔離班打爆我哋班個門口窗

中學有條on9因為失戀打爆班房玻璃窗之後call佐白車 唔通係你

陪friend去隔離班𥄫仔
宜家諗返都唔知做緊乜9

Gay

非gay

推

一隻手指㩒爆咗個火警鐘，全校走火警

最後一個大過 同埋要賠返火警鐘個塊玻璃錢同維修服務費

學校係山到 個時食飽飯無野做
同個fd係出面斜坡爬
仲要係個碎石斜坡 斜度好高
爬到二樓高度比miss見到
之後佢驚到照我地肺照左幾日
諗番都覺痴線 一失足就死得

我前排去朋友屋企，搭lift𠴱陣差啲㩒咗落去個好細嘅火警鐘度，初初以為係lift制，好彩朋友叫停我

我個陣 賠好多
塊玻璃仔就要 500
其他人工 維修 檢查 乜乜服務費 加埋成3000

間學校喺灣仔?
我係咪識你

係咪留左班？
係既我識你

邊一區？

九龍塘

初中試過唔想兜嚟兜去行石屎路上山搭車，直接行泥路斜坡，但行行下發覺周圍都有類似神主牌咁嘅嘢，後尾先知原來𠴱到山泥傾瀉死過人，當時有啲心寒

咁就㩒走咗3000蚊

唔係啦 估唔到有人都同我犯同一錯誤！

係3500 仲有兩個月冇零用錢

留長手指甲以為自己變左狼人定八神，識用爪

結果有次同人打交最後打到佢一頸血我反起左幾塊指甲
以傷換傷

上緊堂玩魚蝦蟹

小息走入簿櫃係入面企左兩堂
個呀sir唔知我去左邊

刷老師鞋

一路睇2 girls 1 cup
一路打飛機

買條叉燒上堂咬

如果唔止一次嘅話就可以相認

好飲係愚人節
上上下堂，前面個同學就扮擰去後面嘔
就搵左個膠袋裝住啲八寶粥
坐後面果個就食番啲「嘔吐物」
個老師望到呆撚左

聽師兄講，有一年中七last day
有班痴線佬師兄買左包燒賣
分別塞左入校長架Audi個logo嘅窿度

班房踢波唔小心踢跌電腦mon，踢爆書櫃仔門玻璃

小學二年班個陣要大掃除課室
Miss話冇用既野要扔哂佢
跟住有條友將垃圾桶啲垃圾扔哂出走廊
到依家仲記得成班個陣笑到仆街

仲有扔埋佢張枱

我中學都有 係咪上水

係班房痾屎 老師唔俾我去廁所

記得有條友係三樓dun撚左人地個書包落樓
比人dum書包個條友又報復
dum返人地個書包落去

爆旋陀螺彈爆窗

無拍拖

吊 我間中學都有咁既事

間間學校都有痴線佬爆玻璃

係學校拍片話學校有個姓陳嘅大仆街

成班女仔玩野寫左封情信比個自信撚男同學
係後面觀察佢有咩反應

成班小學雞經常放學去隔離惠康掃貨，然後去其中一人隔離屋企食

⋯⋯⋯⋯好無聊呀

對住後門樓梯嗌畫王

撩鼻屎塞入bunsen burner 度

中六個年聖誕聯歡個時幾條友著鹿衫沖上台

試過冬天幻想過自己係排球隊隊長然後開始打暖包 最後爆到成個天花都係黑色野

重有次小學見到有條女成撚日唔刷牙
咁我就寫左果個女仔既學號係張紙巾到
寫住 26號有牙石 好撚臭
最後比老師罰我拎成卷紙抄默書範圍

上堂切生日蛋糕，賭大細，得閒係sir面前開汽水

上堂打飛機

食師姐

Last day成班friend十幾個走左去飲茶 番到去成班訓導等緊我地

中二上堂個陣係櫃桶用fd部手機黎轉珠幫佢過關 之後成4-5個人圍住我個櫃桶睇 之後中文老師兜左過黎我後面睇發生咩事 好彩部手機放到最入咁玩 櫃桶面頭放左幾張遊戲王既卡 之後佢以為我地係到玩遊戲卡 叫我快啲收翻埋 專心上堂

屌你 我有個同學又係，係班櫃訓左兩堂

係科學室打邊爐

wa 好撚嘔心呀

識人食煙燒撚咗個山頭

Ching 讀 wfn? 爆窗單野係大圍發生？

係四樓倒水落操場 淋中曬啲打緊波既人

屌，我地差吾多全级去哂飲茶，返到學校有好撚多訓導企係門口

禁手機入廁所冇睇路一野撞爆個尿兜，膝頭哥都瘀曬

走堂食早餐/lunch後散步散心

勿相認 btw 吾你老母

顏射女同學+miss

中學lunch time會有prefect鎖門 我地食完飯就係啲窗到爬入去開門

由班房放紙飛機出操操場

小學捉同學入女廁關門唔比佢出黎再話比老師知

中學個陣有個阿sir光頭既
去lab房上堂 個陣要用計數機
房到個窗冇關曬有陽光照入黎
有同學用部機反射陽光落阿sir個頭到

用三文魚引烏英產卵養蛆蟲 養到成個盒都係蛆蟲同屍體

便服日 集體著老西 爆唔爆

聖誕聯歡
飲左幾杯可樂hi大左
咁啱門口有個訓導經過
當住班主任面捉左個訓導入黎
打開道門
七八個一齊磨佢柱
之後佢都hi大左
咩缺點都冇

保良局？

不是，點解又可以有人犯同一錯誤。

講起聖誕聯歡
諗住某年冇乜野食 集體帶面具去人地班搶人d野食

小息果陣玩捉
有條友匿埋喺垃圾桶
一直都冇人搵到佢
小息鐘響佢即刻喺垃圾桶彈出泥
笑到我地

寫假情書
由小學寫到中學
最後好似撮合咗3 4 pair情侶
其中一個係我一位毒到喊嘅frd
有一pair係唔同班唔識

誠實與大膽輸咗
拎把鉸剪插入電制位到 結果間班房跳制
把鉸剪熔埋
我就冇事+一個缺點 個阿sir話我有科學精神

好記得 演集會一早講定
果陣好似小息都差唔多完條友先整爆 個個都以為出事就落咗去 單嘢都搞咗幾耐下

我搞到消防都來了！

中學有條女一拳爆玻璃窗 成手血 賠左幾千蚊

屌係咪鄭記人

小息完咗打鐘繼續行

嗰陣我都試過
係咪赤柱？

上體育堂踢左個波出街，搞到人哋撞車成架小巴翻側咗

帶bb彈槍返學 係天台打鳩啲訓導

聽到個中一好放肆咁講粗口...打到佢仆街教佢要有禮貌。仲要啲訓導接受我嘅理由

以為自己好好打 跟住叫幾個同學圍毆我。
果陣係小學。

幫全級既人度高

我果個都係喎！

試過留底左銀包係課室
但鎖左課室門
去校務處搵校工
點知個校工叫我聽日攞
我嘈左好耐
佢都唔so我
之後一野打爆校務處玻璃

應該唔會咁啱掛

中學係班房踢波 班房係5樓
踢踢下成個波由5樓踢咗落地下 勁大聲 仲要差啲撞到個裝修工人
啲訓導上哂黎

上堂食花生

馮敬堯校友

食女同學

食譚仔小辣

師兄九龍城？

中六個年勁多人剃光頭

小息玩魚蝦蟹 贏左千幾蚊

係學生會室玩魚線，玩撚到好似Mission impossible 咁拎啲魚線扮laser
同一日係學生會室玩籃球打爆咗兩條光管，齊齊吸磷粉

Ching 沙田?

唔係 其實好多人最後一年都係咁

上堂食餐蛋麵+雞髀
但無比老師發現

掟飯盒上風扇

有對情侶去左天台打茄輪
然後對面學校全部望住
對面學校個訓導打俾我地訓導講呢件事
最後對情侶同班老師玩捉迷藏

上堂經常調位吹水

萬聖節帶左個scary movie 面具返學, 諗住嚇下老師, 匿係門後面再彈出黎, 點知老師一嚇就暈L左

上英文堂條八婆成日做改正做成堂改完就鳩hea佢就自己睇股票
我同個frd就趁嗰d時間用計數機蓋打乒乓波
打到勁撚嘈

溝咗阿SIR

巴打姓邱?

學校食煙掉煙頭出街
第二日早會校長提有人投訴但冇捉到我
成班去網吧比人捉哂 得我果日咁岩冇去
比起你哋我果d 碎料

點解我冇啲會寫假情書嘅同學

總共寫左幾多對
每次都男女各一?

幾耐之前

成級去飲茶+1
遲咗半個幾鐘返到嚟訓導笑笑口

玩橡膠失手射左老師個頭

為咗個實習老師好認真咁練oral

橡筋

用手錶鏡面玩光頭sir 都好似試過
有次照落miss Pat Pat 度

清好波

識有條友成日報假案，lunch偷condum返學校彈，又成日偷野，最離譜連茶樓個茶壺都偷返中學。

而家衰謀殺判左終生

照miss pat pat咁癲

上堂插咗個wireless mouse落阿sir部電腦度
熄咗佢個PowerPoint
再幫佢遙距控制

入camp帶洒飲

課室扮魚，跟住阿想dum個粉刷黎，俾我咬住左

仲有次我玩九個傻仔
推佢撞落miss 度
搞到兩個互攬跟住我地幾個恥笑

Concor ?

*Sir

痴得好暈秦

7個月前

北角？

同FD去海洋公園helloween, 搓輸果個, 扮俾人嚇完, 心臟有事, 我地成班on9仔係度起哄, 扮曬野話"點算啊....XXX, 唔好嚇我地啊!!!". 嚇撚到D職員想CALL白車, 之後真係就CALL之前, 就死狗咁話玩下嘖.....

俾人屌到開花.....

我相信香港好多中學生都做過

J女miss

li 個經常啦

小六係班房(其實係美術室)踢波 踢爆左D玻璃櫃
中學有好多同學圍住2345樓個圍牆"定圍欄係度睇波 咁一定有人對個頭出黎睇 我係6樓用2隻手裝D水 再放手

有fd係小息買隻珍珠雞上班房
上堂個陣係櫃筒食
一打出開就出哂啲煙 條友副眼鏡白哂
呀sir都忍唔住笑9佢

每一日都咁on9地過 中學前中學後 一鳩樣

中學時有同學上堂對住個60路Miss打飛機

又有同學試過將班房電腦THISAV 個捷徑set做「我的電腦」嘅樣
有個教ECON啊Sir開左，佢無即刻關，反而指住個Screen話呢個係資本社會主義嘅邪惡

殘體嘅 級啊屌你老母

屌我都係喎
唔通又識？

個畫面好撚好笑

個陣用D釘插落擦膠到當爆旋陀螺咁玩

有條友掉咗人哋個書包落街 我哋學校係斜路上面 用樓層計 應該離地十幾層 啲紙同簿全部飛晒出嚟 好彩無掟到人
另外有條友唔知有咩病同唔知做咗啲乜 然後又唔知走咗去邊 全部訓導老師出動搵佢 最後搵到佢但佢又逃走 結果全體訓導同佢玩捉伊因 又追又包抄都捉唔撚住佢 全校就捕晒係班房啲窗度望住啲老師又鬧又鬼死咁緊張咁跑嚟跑去
仲有一次愚人節 上英文堂玩爆氣球 個老師以為恐襲 我哋仲要錄低咗佢個反應係班group廣傳

阿sir成堂係到解釋 "屌你老母" 呢個粗口
拉左個男同學入女廁 搞到佢比人記過

咩區

掉粉刷上風扇
一野轟落唔知邊個度

偷偷地留係學校過夜

讀完chem係廁所到拎d咸水黎電解

學校本身就有個銅像
係紀念創校嗰個既
唔知點解設計到個銅像既眼鏡係可以拎起
然後有年副眼鏡就消失咗
從此搵唔返

小息嗰時捉隔離班啲人入班房 之後幾個人夾手夾腳磨佢柱 想走都走唔到

用銀仔開鎖

空中花園?

係咪某地區名校 L字頭

見過條友 係樓梯到跳 咁樓梯上面有消防灑水器
佢一嘢撞埋去 撞到爆頭 call埋白車
我地成班係後到笑

唔係

上堂睇個frd係櫃桶連機打街霸 忍唔住大叫咗聲昇龍拳 果時好靜半班同學望住我地 然後部電話就俾miss收咗了

何文田？

係咪曾經為. 觀塘區最高學府

太大力開班房門
撞到後面排燈掣 有火花

第二日收左個缺點

同隔離個男同學打交，一支牧童笛打佢j，打到佢喊

同同學69互含
利申：非基

好有創意

北

屌
我同我初戀就係差唔多咁樣比人老屈返黎

係咪摺飛機丟去隔離診所個間

朝早翻到課室諗住開個窗透下氣等空氣流通下
點知成個窗推咗落街

同學？

我都係
用3支本生燈 起火 打邊爐
之後阿sir見到 一齊食

原黎呢件事咁多人做

放條j上洗手盆小便

我間中學都有呢啲on野

同人打交，用枱掟人

同學上台攞獎 全班企起身為佢鼓掌
同時大叫好嘢

我個間係山坡仔上面，有條癲佬dum人書包落山，行落去執至少5分鐘路程

手痕剪咗前面女同學馬尾
對唔住 曾同學

個frd同我講佢好似瀨左屎
之後我極大聲嗌佢瀨左屎

掟包裝豉油上風扇，之後爆到半個班房都喺豉油

肥雞？

著校服去完網吧走人果陣見到d低form著住校服入去
即刻打電話報串

何文田區？

缺點都冇個

之後點

有沒比佢罰寫 how to be a good wayanite 500字

買出奇蛋淨係要玩具 啪碎個朱古力殻放入隔離位書包
第二日好多甲由走出嚟

有個fd溝咗個實習miss 放學喺d特別室扑野

咁我哋相認咗先

學校係山頂 折紙飛機掉落山 結果掉中咗隻警犬
嚇到我地成班屎忽鬼即刻跑翻入課室

你姓梁？

同2個fd扮班主任寫聖誕卡俾全校各班
到last day先公開 原來啲學生同班主任一直估咗好耐唔知邊個做

個miss 成日著短裙 個同學痴線到上堂影佢裙底
第二日訓導早會既時候話同學唔可以影老師相

東區中學？

係廁所整濕啲紙巾
然後扔上去天花板 啲紙巾因爲濕而痴住
但乾左會跌落黎 睇下邊個中招
以前只要你抬頭望下
會發現成個天花板都係紙巾

坐我隔籬個男仔A上上下堂無啦啦講: 我對男仔B好有性慾
跟住我同男仔C:
然後好有默契咁一齊咁用四把鎖鎖住佢locker
男仔A見到突然大叫:我要爆炸啦
全班:

成件事好九唔搭八

1. 小一小二嗰陣覺得聰明可以傳染
日日考第一嗰個落校巴我就狗衝去佢啱啱坐完個位度

2. 小二嗰陣有個同學同我講用藍筆寫「人」字喺手掌就會多一條命
單計左手都寫咗七十幾個

真係好撚戇鳩

𥄫新miss底褲

寫假情書咁on9都有其他做

唔記得中1,定中2 某band1 名校
基本上班上面個都讀得書,但男女人品就差到仆街,連男女班長都係仆街

班裡面有肥仔成日俾我地蝦, 個肥仔就成向miss同prefect 報串
話我地帶手機之類,有一次佢又報串,全班d電話俾主任收哂

結果當日小息之後就係上體育堂,體育阿sir多數叫我地自己去換衫
個肥仔結果由小息開始俾人圍左係班房角落,俾人打俾人踢
應該都打左15分鐘

最痴線係全級d 仆街仔都入埋黎打佢 個肥仔最後去搵主任報串,結果冇人肯做証人
之後俾再仆街d同學知道,放學捉左上山又打過

個肥仔學期尾就quit左

成班為咗唔想做listening 走去啪咗班房個電錶
然後個miss就放棄咗 試咗幾次之後 佢醒咗 轉班房

咁你最後有冇幫自己撮合

相認

吟遊詩人（物理）

學校旅行跑咗上獅子山山頂 從此學校冇再搞過旅行

我發現好多記大過小過既同學

全部讀書都好撚勁

成日偷女班長啲衛生巾，整到佢經常都血流成河

有條友同佢條女嗌交嗌到整鳩爛左個玻璃窗
勿相認

上pe堂無帶衫，個阿sir罰我地拎地拖拖籃球場，拖拖下發覺可以當毛筆寫大字，大大隻寫咗仆街兩個字係籃球場，結果俾阿sir罰要拖晒成個操場先可以放學

中一果時兩支煙一齊食, 你地得唔得丫

睇曬全部金庸小說

隔黎班上堂拎個gas爐出黎打邊爐

偷飲女同學啲水

將個同學鎖左係張登上面

見網吧冇位，週圍望下着校服啲人邊間學校，之後打電話去報串，話見到好多你學校嘅學生係邊間邊間網吧打機，有次直情有個訓導落黎捉人

69互含都非gay

一大班人便服日著古裝翻黎 仲著住黎打籃球

玩滅火筒，玩到成個走廊都係煙

中學放學之前，冇book嗰啲房會鎖
溫書唔想去圖書館就爬窗入去
比人發現就話原先係冇鎖

記得喺舊登睇過

有條友着安全鞋返學
踢爆隔離班個鐵locker

中學有條蛋散成日將啲食唔哂嘅提子dum上天花板開緊嘅風扇到 搞到成個班房到到都係提子汁

我都見過
個同學仲要影黎做msn頭像

二樓跳落操場打波

試過有個同學做錯野 比MISS罰佢幫手派簿
條友唔知做咩發神經一野將D簿飛晒出街
最尾比訓導捉住佢 拎住個掃把鏟出街執番晒D簿番黎
成班係窗邊望落去 佢

巴打係咪考過會考

順利邨丁丁？

不安 我果彈親眼望住 唔通同校友

係咪係灣仔

地下射波上頂樓

屌 係咪葵青

油尖旺 邊間唔講

初中果陣學校有個慈善活動，部份同學整左d 手工品，然後老師拎入班房俾同學競投。有個我暗戀ge 女同學有份整，見到佢件野我已經有興趣，熟我ge 同學話我一定要投到，等個女仔知道。
起初大家都係幾蚊幾蚊咁上，我就突然廿蚊廿蚊咁叫，成班即刻起晒哄。但係有條友玩野，次次叫多我1蚊，但猜左兩三轉佢無再叫，結果我差唔多100蚊投到。果陣仲幻想自己好似TBB 劇裡面競投一千幾百萬名畫d 場景。
小息果陣我拎住件野去個女同學班房show 野，我幾個同學係咁話「差唔多成舊水投ga，佢果陣幾型呀！」但個女仔回左「哦~係呀？多謝你。」就無理我

小學試過同Ｄ同學去工廠大廈既後樓梯，搵枝火酒淋落地再由1樓跑上5樓

之後用火點著佢，但有個同學走既時候俾個看更捉左，之後佢要我地淋熄Ｄ火先俾走，好彩個看更當時無報警

原來仲有人做過呢啲戇鳩野

唔係唔知點解 係有條友last day偷左 條友姓簡

連續食兩支煙

LAST DAY 有咩所謂, 食兩個幾鐘屆屆都係咁做

中學phy堂有條友做做下實驗燒着個led燈
勿相認

校友 ？
咩區

上堂賭錢

高中有一年我哋班有支滅火筒喺班房，本身兩個班房打通，之後有次我哋打開中間塊板噴鳩隔離班條友，佢衝過嚟我哋即刻刪返道板

係咪女校

你又係凱婷

試過幫小學同學個水樽加廁所水
然後呃佢係能量飲品

大埔區？

見到用意志力玩遊戲 唔講咁多like咗先

有冇拎去配鏡片黎戴

之前好似睇電視聽fyy講過

課室食lunch 有個籃球一野飛過黎
我成支野飲倒曬落身到
之後嬲嬲地將個籃球拋出窗口繼續食飯

有年個班房係樓梯隔離 好近隔左一層樓左右
個樓梯唔係普通行去走廊個種 條樓梯係去操場
個陣小息成日同個fd 係個窗口‘dum’野落去個樓梯到跟住叫行過嘅人幫我執
有次試過‘dum’錢落去跟住匿埋
一有人執就即刻係窗到伸個頭出嚟話我唔小心跌左錢可唔可以幫我執返

試過同學叫我幫佢買水，唔記得嗰時點解唔想買，之後求其唔知係邊揾咗個空樽，洗兩嘢，入啲學校飲水機水，再同佢講開咗因爲我飲左啖

大埔學校？

Hall assembly 點完名後同朋友翻咗入課室”lay”埋電視櫃後面吹水hea無人搵到

係更衣室開個花灑淋人

mid term俾份卷人做 仲幫我交埋
考試一向隔離坐高1form 唔識問佢點做

同人玩uno抽起曬draw card自己用

考口試 企係黑板度準備緊果陣當住全班面問企我隔離條友啲字點讀

係學校屌閪

打爆屋企魚缸
抆地毯 當魷魚絲比人食
叫低年級賴鞋底
膠水倒落人書包

開條友嗰水樽，倒轉插返落佢書包，佢一返嚟咩個下...

何澤芸?

好熟面口 好似睇漫畫睇過呢個橋段...

就係你搶走我舊雞翼同木槺布甸！

扔左個檸檬落同學個書包到 二星期後個檸檬仲係個書包到

元朗？

用螢光筆掟到同學隻眼腫Q咗

隔離班有個On9仔訓係道門後面想頂住唔俾人入, 但道門上面有塊玻璃可以望到入去, 俾我地見到哂 好柒

筲箕灣某中學 勿相認

有個肥仔同學試過坐爆椅，我地小息一人一踢落佢張新椅到，務求佢坐爆多次

Lunch完行樓梯上班房
咁啱啱有低form好乖咁一個個排住隊落
我個好同學走去kick一個低form
結果條樓梯成排骨牌式咁仆街

有條友將個麵包拋上去個開緊既風扇到，然後飛到成日課室都係麵包蓉

胡xx?

果陣中六同學打輸班際籃球賽
一拳打爆玻璃

事後聽返笑到抽筋

大埔？

有個師兄係小息樓跳落操場，根住無事 我哋成班睇人打籃球嚇到呆咗

半年後，隔離班A同學，成枝筆插入另一位B同學背脊，之後冇人再見到嗰2位AB同學

試過水果日喺咁扔樓下攞嘅水果去風扇度，全個班房中晒招

同班同學挽壞左個門柄
跟住照放番原位
個老師大搖大擺咁行過黎
佢一拉個門柄呆撚左咁望住我地
最後好似要行後門先入到課室

樓主咪就係on 9 仔

lunch之前個堂overrun咗10分鐘都唔落堂
跟手入電掣房熄佢大掣

為咗剃舊校班柒頭眼眉
由中六一路堅持自修到中七，高考兩條A

挽你老母

MFS

唔通你係個個老師？

唔爆

你未小學雞過

何文田?

樓主似9up多喎

邊忽似，認真的

F1果時有個同學認錯人背影係咁捏果條友粒龍珠 捏到果條友瘸住走 佢捏完先發現認錯人走埋黎同我講點算驚比人告
我全程望住笑到仆街

推到上太空

Wfn對面

你似9吹

唔係
乜原來咁多中間都爆過

帶左個榴蓮返學校食

中二嗰時趁放lunch班房冇人搽膠水落個同學張櫈到
最後唔記得左點解啲老師知道係我做 叫我放學去見訓導
我係見訓導前同坐前後左右嘅同學仔開賭局 賭我會記書警定缺點
最後贏左百幾蚊零用

校務處啲職員真係以為自己好閪巴閉，擺哂款噉樣

我間學校有人咁做...

小學 上堂一齊玩JJ 之後比老師話

有冇報驚？

勿相認

我中學同學試過上pe堂踢西瓜波省爆咗警鐘

Lunch校工會鎖班房門
12點半鎖左要到1點3先會開門
個個都係班房門口企
有日夏天勁熱用學生證攝入門隙開鎖
全班入哂去嘆冷氣
俾訓導知道要審哂全班問邊個做

諗住教數學嘅呀sir打飛機

用鐵櫃塊門 全班男仔 十幾二十個一齊玩爆旋陀螺

東華

中學要清locker 唔將啲野帶翻屋企就校工dump曬佢 結果個同學無帶鎖匙 直接一腳踢爆個locker

中學art堂個人妻miss 30歲到，成日著鬆身衫上堂 每次上堂成班就會成日舉手問miss點畫 等佢嗚低身教我地畫 坐對面附近個d就會扮曬好學 企係對面聽 個miss一直都唔知 最後有個乖學生話俾佢知 佢就以後著高領

我中學試過上堂煮懶人火鍋
我有同班同學試過帶左個黑美人西瓜番去切俾全班食

類似情況

初中時, 有一次小弟本來想喺個肥仔同學後面打佢pat pat
點知人太多, 打錯人

受害人仲要係女仔嚟

佢被打後即刻周圍望, 不過搵唔到兇手

呢次係我人生咁耐以來第一次掂到女仔pat pat, 亦係唯一一次

冇乜特別野，都係成班男同學圍埋一齊用手機睇AV

大陸

同同學玩扮古惑仔
係學校走廊周圍問人洪興定東星
講東星就拖佢入廁所玩
跟住上堂用報紙整武器
然後放學比訓導發現叫我地唔好再玩
第日既早會宣佈話呢D行為係幼稚
好彩D武器收埋係枱底同凳底

蒙左面 睇你點認到我
Btw搞到班主任俾人鬧 所以下年聖誕聯歡多左好多野食

喺學校av theatre 食煙（上緊堂）

屌 係咪沙田區學校？

同miss 一齊左三個月

係咪學校屈你錢

上堂砌模型

我係比校工發現跟住成班同校工玩捉衣因
最後成班比人記左個缺點

YOT?

係真唔係

班房打邊爐
叫埋阿sir入嚟食埋一份

打爆哂成層玻璃 電制

呢啲po喺咪變左日經

班際足球比賽，喺籃球場踢，5對5，有人腳踢撚咗個波過隔離小學，踢撚爆人地架車塊玻璃定唔知倒後鏡，個體育呀sir見到曬成個過程，個表情係今次我仆街喇咁，之後就再無班際足球

用掃把攀咗個老師出門口⋯⋯

Ching 我知邊個

小學教水火箭 阿sir拎咗支pro啲嘅出嚟 飛得好遠飛咗出學校範圍 跌咗喺人哋van仔車頂 好似整凹咗人哋車頂

聽某老師傳教

有條友攞pat黃色鬼口水擺喺鼻下面
吊到好長 長到落下爬嗰隻
然後舉手同miss講佢流鼻涕好辛苦
Miss睇到之後係 > >
然後勁擔心問佢洗唔洗去醫療室
全班笑撚到仆街
我仲要笑撚到喊
Miss見到我地笑到咁仲叫我地唔好笑佢 話佢已經好慘

著住綠色T 拍左條含撚片

仲有中學隔離體育班成日喺班房打排球 一個禮拜打爆一次學校嘅假天花

將條蕉係6樓掉落籃球場😂差一步掉中個阿姐

中6個年有個啱啱畢業嘅女助教嚟代課
拎咗佢電話
瘋狂煩佢叫佢幫我補英文
考完dse就變咗係係我條女

講個校長關鍵字黎相認下

間學校係咪觀塘區先

何文田男校？

課室係5樓係入面打籃球條友接唔到粒波跌左落樓差啲打中校長

lunch買酒飲

個陣比人罰暑假返嚟洗地
啲水射落條地下啲磚“喇”到會彈得好勁
個啊sir行過我一尻瞄住佢前面塊地
彈撚到佢成身黑色一點點

呢個真
之後比訓導見家長
好彩老母撑我
同埋果時身邊有fd證明我係好聲好氣在先

咁啱嘅
不過我果陣係一個小過加賠左750
個訓導主任仲笑鳩我
話打爆大嘅玻璃窗仲抵 兩個加埋都係七百蚊

猜輸左 扔野落街

中共萬歲

中學個時上科學堂解剖青蛙，見到對面樓有人清潔緊天台，之後我同幾個friend打開窗dum隻青蛙過去，嚇撚死條友，玩到唔夠候仲拎撚埋人地個組啲青蛙
最後對面樓啲清潔工人嬲爆爆過嚟投訴

Ok, 你邊屆

行過校務處 聽到電話響 聽撚左人地個電話
同個家長講 ：「XX中學 有咩幫到你 」
點知家長真係講左一堆需求
我唔撚識幫佢個女請假
即刻淆底 就同佢講:「比我諗諗」
狗沖去同校務處啲叔叔講
「玩下咋 比番你搞 拜拜」好on9

我唔係同你一間 但我識條友🤡

有同學帶左本h漫返黎,之後幾條上堂輪住睇
有年試過上堂比個on9同學胸,之後直接係堂上面大大聲大返佢轉頭 直接收左佢皮

去週會排隊落hall，行緊落去途中：
：我 ：老死

我：唉唔想去週會呀
老死：我都唔想
老死：不如我地呢入廁所hea？
我：下？
結果真係經過廁所果陣偷走左入廁所，仲棟左個清楚中門牌喺門口，兩條友喺廁所打機打左個半鐘 好撚正

挽乜愛情紙飛機
男個個飛中條女嘅話要同佢表白
我中撚左個肥矮柒

你打少咗個飛字

Gay

班入面有人買啲水槍番黎課室玩
仲有啲假刀假盾同一大堆玩具
之後越玩越多人用水槍周圍射尻啲人
結果大半班比人的左落去見訓導
堂都唔使上
勿相認

有個同學lunch跟其他人買果汁酒飲，飲到塊面紅撚曬，上咗成堂先散，個老師仲問佢係唔係好熱

自此再冇眼過佢飲有酒精嘅野

係咪同小學

我係咪識你定你啲fd

莊啟程?

唔係 但近

山頂藍色假band1

上堂個陣有同學男 幫另一個男打飛機

摺撚唒學校啲羽毛球 瘋狂打出街
用羽毛球拍當棒球棒 籃球當棒球打
成班兄弟扮病送fd 機 好青春
勿相認

我學校有 老西日

果時小學上堂同個同學嘈
佢係咁屌我h h h
我最後一句你呀媽個波罩你 收左佢皮
但最後佢同女班長一齊咗

將軍澳區？

唔係呀

我係錄片嗰個
當時有個女仔阻撚住哂俾我一隻纖纖玉手砵走咗

同個friend玩掟粉刷掟爛咗個粉刷
每人賠1蚊比學校買返個新

同miss表白

係得佢咁出位姐

有個同學小息個陣拎啲粉筆從4樓扔落個操場度，搞到個操場地下花哂，俾訓導屌到仆街

班房踢波 一腳省左上個冷氣機度
成個殼飛左出嚟
之後夾手夾腳砌翻上去扮冇事
到畢業都冇人知

寫曬班fd電話落紙飛機
襯隔黎學校啲女仔係籃球場上PE
飛左十幾廿隻過去

做乖學生

藍田男校

你讀咩科？

好青春

睇住個frd加尿兜水落水樽 然後周圍請人飲

試過用暖包包住個一蚊包到勁撚熱 再去小食部買野食 跟著呀姐一掂到即刻熱撚到成個跳起

大埔中學

九龍區

同d同學拍黑板 拍到隔離班反擊
隔離班用張凳車反落個壁報班
我個班最癲嗰個起勢用腳dum 黑板下面幢牆

點知佢dum左一陣 幢牆穿左

俾坐係後面堅純潔(個樣)嘅女仔吹我耳仔玩9我笑9我
我除咗面紅之外 包括想象在內乜撚嘢都冇做過

聖誕聯歡交換禮物買咗七個橙貼啲星星貼紙
拎我份禮物條友見包裝包到靚靚仔仔又重手心諗fatfat 一打開

試過攞住個閃避球追住呀sir嚟dum
之後呀sir屌哂鬼咁踩住個波
跟住我狗沖過去搶番個波
笑住咁同呀sir講無心

利申 最後冇事

隔離班有條友換哂keyboard鍵做abcdefg咁樣順序排
個miss黎上堂真係跟望住個keyboard黎打密碼login
點知入極都入到，最後call左it狗上黎先知比人玩

中學放學之後攞掃把嚟當冰壺玩

月老

邊區

我哋係普通隔音板分開兩班，又係成日鬥撞，檯櫈又係成日鬥車，但玩咁耐都未冧

偷摸miss屁股同昅miss奶頭

太和 ？

返學請假去台灣旅行
下個星期返學帶鳳梨酥返去當午餐
啲人問起我話親戚幫我買返嚟

玩梘液，倒AA膠落去，D人洗極都洗唔完

Wts

試過中學買20蚊叉燒返嚟上堂食

小學-細個帶波返學校小息踢,小息完左係廁所同啲人玩波一野省爆左個玻璃窗 嚇到瀨屎
中學-係保健室扑野,癲撚到

中學個陣時好似係中三成日上冇野做但又發牙痕，又唔想食零食，忽然諗起食飯個時飯商會有生果送啲生果同常都冇人食放係窗邊，咁岩我就坐係窗邊，我就開始上堂食生果，如是者我挑戰上堂食生果已唔比老師發現 （已挑戰：蕉，梨，橙，柑，桃，荔枝，龍眼，番石榴）但係最後衰左係蘋果到，因為食很太大啖，大聲過頭比老師聽到，最後比老師記左個小過 上課其間偷食生果

Pure Phy chem
後悔讀chem，讀applies maths會再開心啲

上miss堂嘈得制
個miss平時都有啲火爆
隨手就拿起3枝白板筆掟我
成班同學睇住 咁啱比我接中哂
個個笑到拍哂手 佢嬲到痴線

諗番起應該要硬食番枝等佢有面子啲

差啲以為你係我同學

有個同學俾個阿sir挑釁
喺大埔墟站其中一邊月台跳過去另一邊
再跳返返黎

有無咁勁

嗰陣全級強制性返大陸交流
跟住凌晨3,4點襯班老師訓咗同班frd去咗隔離夜市掃街
最後俾人報串搞到俾訓導記晒缺點
我有個frd仲要死口都唔認俾人罰甘啲

到依加都仲未搵到邊條仆街報串

搣斷d火柴放入Bunsen Burner度

小息個陣兩個兩個男同學一組玩互打手臂，打到對方叫出黎為之贏，玩到第三四round到有個男同學應該打到骨裂，痛到暈撚左，咁啱上堂miss到，咁miss就俾個同學瞓係大脾上喊住咁報警，仲用個波壓撚住個同學，壓真抖唔到氣個種，爽到丫。最後我地下場就只係一人一個大過同留一個禮拜堂，竟然唔使踢出校。諗返起個同學個下真係好撚爽，個miss啱啱生完，都幾撚大個波

我

觀塘？

細個玩pkm 用金手指 chok到隻夢夢 同d frd 9up 話係上太空捉番黎 點知傳到成香港都知

搬撚左啦

摺

痕仔

陳xx中學？

last day 全級男仔上操場彈哂吉他向住對面女校唱「對面的女孩看過來 看過來 看過來」

崇真？

想知下文

係

帶支玩具鎗返學 校長仲拎嚟開咗幾槍

Scgaw？

中文個阿sir好鍾意share啲濕鳩大陸文
跟住有個去咗外國嘅同學喺group度錄咗段音屌鳩值個阿sir係垃圾
Lunchtime返度嚟個阿sir坐咗喺課室
話啲唔好嘅嘢佢聽唔到
但又係咁講尊重老師好重要
講咗半堂on99

mos？

比校長逼食橙皮，苦到仆街

中學果陣去到高中果幾年
聖誕果陣有人話不如買隻乳豬返黎食
俾個on9班主任話唔得
去到最尾果年我地唔撚理班主任話得定唔得
11月已經訂定左大豬
列聖誕party果日朝早我地拎埋隻豬返學早會
之後專登抬起隻豬
跟住係到嗌”1 2 1 2 1 2”返課室

小學坐我後面個條撚樣係水樽加消毒藥水，然後我飲曬

隔離班係課室踢波
果陣lunch time
佢地個窗對正一條樓梯落去
果條樓梯多人行既都 我地食lunch都會用佢行落山
爆窗果下咁岩我地班有個人行過 d碎片跌正落佢度
好彩佢有反應用手護住個頭
先無整入隻眼
不過隻手就奶曬野
要call白車
自此之後lunch唔可以留課室

你吖媽係唔係青春玉女波后

你點知

源禾路中學？

副眼鏡我form1記得仲係到

魚蛋

啲飲茶爆玻璃嗰啲就算啦
間間學校年年都有架啦
唔洗相認啦

倒矖我最憎條友樽水,再幫佢fill啲水喉水落去

同埋日本仔

ys
我諗師弟你大概18、9歲

最後有冇肚痾or嘔

有條仆街家政堂煮咖哩魚蛋fail 咗就咁求其放locker 走左去 撞正第日連假返到黎成層都聞到好似死老鼠味 累撚到半層locker 比個阿Sir 剪撚咗鎖

我記得比人掉書包條友喊得好慘
仲有條友平時都鳩下鳩下咁
水運會著住體育服落水

紫菜嘛 唔知你識唔識佢

玩擰水樽射樽蓋
走上屋頂 對住條街射 射中左路人
第日訓導開咪叫個狙擊手自首
梗係彩佢有味

中學陸運會只准同同一個社既人坐
我同個fd扮其他社搵fd傾計 點知比風紀發現左

我： 風紀
風紀： 同學你地唔係依個社唔該返過去
我：好大聲咁講 你唔夠料同我講野 死返去搵個高級啲既人過黎
點知佢真係搵訓導黎 我第一時間跑走

校運會3000米係公開賽
半班報名 到落場果時手拉手整左條人鏈出黎

7月尾英超差唔多開季，車仔去左美國踢熱身賽所以朝早返學時間睇到，咁果日補課，小息果陣用projecter 睇波

上堂食榴槤糖

觀塘區？

全級一樣時間上數學堂
我地同隔離班呀sir都係自己教書唔理學生
結果nsd開場班mario kart同隔離班連機full哂8個人
同時有人開場玩mon hunt

我last day 都有

寫咗封情信俾老師

其實副眼鏡係幾時整唔見

我成日都咁做

唔想上堂禁學校火警鐘 搞到全校撤離

比班主任留堂，然後等佢唔覺意跑走左，班主任走出黎叫停我果陣我一路跑一路望去後面話：其實我係閃電俠 然後下一秒撞到老師

上面有人話係某屆有個姓簡既畢業生last day攞咗返屋企

咁大膽 之前點

粉嶺？

無咩呀 佢好似當無睇過,咩都無講,好自然咁~

係fb睇過條片
係咪你地黎

中學門口前面係條大斜佬
突登買咗300個乒乓波一嘢倒落去
搞到下面差啲炒車

因為留咗野 同朋友拆左隻窗入

大半班走lunch去戲院睇特務on j
第二日返到學校班主任問我地好唔好睇 話過兩日先去睇

吹雞打柒條友

跟住被逼退學

試過係小學嗰陣
返補習社食榴槤糖
第二日個老師就貼左張野話不准飲食

Last day嗰陣班班都走上天台玩 因為天台始終都係禁地 所以都係要走啲小徑 爬黎爬去先上去 點知有班on9仔 行平時上班房條樓梯上去 但係行上天台嗰層有個閘 要撳爆左個消防鐘先開到個閘 點知佢地又真係撳咗 搞到成間學都係警鐘聲 之後仲有兩架消防車嚟咗 過咗兩三個鐘 仲聽到成間學校都係警鐘聲

利申 勿相認

留名

係咁拍個粉刷 拍到成張枱都係白粉 之後拎張學生證出黎間開一條條扮索k

女廁痾屎

玩火柴燒左張台

巴打中學邊區？

有冇扑?

咁多負皮係咪無人信佢
應該係大圍紅梅谷燒烤場跑上山者
跑上去應該半個鐘都到

咁都有得相認？

天水圍？

個阿sir係咪姓黃

上堂同幾個同學匿埋唔俾個呀sir搵到 激下呀sir 諗起都覺on9

魔術煙扮食煙

我有親眼見證過，係踢爆咗

做科長 有次收晒同學啲功課之後唔記得放係老師簿櫃

點撚知條友都唔記得咗有份功課 同學仔又冇問過幾時派

玩緊捉迷藏？

初中上堂同個男仔傾計 唔知做咩我向佢掟左枝開左蓋既塗改液 佢咁岩dum低頭避 點知枝塗改液尖就中左佢頭殻頂 佢之後好痛咁撳住個頭 我仲心諗係咪真係咁痛 跟住好快就滴左幾滴血落地下 之後驚到仆街

中三個年history 要默英文字
默之前係午息黎
d 同學係個黑板寫滿晒d 字
教我地個個miss 係新老師 唔太惡
佢入黎個時見到個黑板寫滿野但又冇擦到
然後成班默個時就陰陰嘴笑
到收左卷個miss 諗住望下個黑板睇下我地笑乜
跟住就有兩個男同學狗衝左出去
一個狂擦黑板
一個係咁問老師幾時派quiz 幾時講exam 範圍
拎埋本書去問課文講乜
到最後老師都係忍唔住向後睇多次
擦黑板個個男仔咁啱擦晒
全班笑到傻

我聽過柴灣既學校都有一單

叫口左miss做媽咪

小學無得出去食
每日晏就都會獨立包裝一兜菜派全班
咁小弟好憎食菜就收係櫃桶
儲左一個學期儲到櫃桶滿哂
學期尾玩猜輸個個試食 仲要自己輸埋

小學個陣有兩個男同學係廁所打交打到撞左個頭落洗手盤，爆左個頭，入左院成半年

我都有

有扑到，上佢堂就會幻想星期六日會上佢屋企

你屯門區？

我有個frd 問班主任你係咪處

問黎把啦，十九區都有學校試過啦，呢啲好閑

有個肥婆黎代課，個臭口frd話：嘩屌個miss咁撚大波既！之後比肥婆聽到

學校旅行喺郊野公園打邊爐

有分上下午校？

之前班主任有個規矩係lunch後要係佢入班房前坐低係位，一定要坐低，企都唔得，唔係就要抄校規

之前我地用穿簿既繩綁住一個同學既枱同椅
佢返黎拉唔到張椅，跟住班主任又就返到
佢勁大力扯斷左條繩坐低好放心
之後同佢講個條繩係佢既

有個同學曾經抽起幾個人張椅，疊起佢坐 跟住d人返黎見到無椅，果斷拉隔壁未返黎既椅

記得有同學小息鬥跳得高 睇下邊個掂到燈管個罩
點知一掂 成條燈管就爆 啲碎片周地都係
仲要唔止一次 係3次

較冷氣
又一較到十，再十較到一，燒左fuse
搞到成班無冷氣用，熱死

銘基？

東？

Hack左學校電腦，搵到考試試卷。跟著畀正義撚同學報串，一個月冇小息同午飯時間。
利申：貪玩，並唔係真係想睇試卷。
Between: 屌你老母正義撚，報串好型咩？天蠍座記仇記一世

中六上 PE堂嗰陣有個男同學摑咗個PE阿sir一巴，個阿Sir當堂呆哂，之後問返佢先知原來有隻蚊喺個阿sir附近，想一嘢拍死佢點知錯手，笑撚死我哋

個簿櫃幾高

小學鍾意個女仔
走去偷人地啲嘢食嘢飲比佢

我聽過既係個訓導主任last day個日同佢教個班畢業班學生出去食飯遲撚哂大到，結果訓導主任同保安劈低左一句：「得嫁喇，全部當準時 」就同班學生番課室上堂

中學唔知邊條友5樓放紙飛機 飛到成個校門前同單車徑成地都係白色

又一次打打下波 隔離學校有人扔文具落黎 開頭係擦膠 跟住係較剪 最後係膠紙座

最威水一次係廿幾個男仔為左同班一個男仔買野食俾人打尖 落去搞事個條友個班房兇鳩佢

聞女同學外套

有堂一定要用電腦show啲野
我地唔想上就unplug咗條lan線
老師發現上唔到網就叫it上嚟整
點知個it拆曬所有野都係無發現

有人趁格離班上PE堂個陣 偷哂全班電話同銀包
學校捉唔到人 仲要第日就用左成朝早係hall講經
結果我地全校企係hall企到lunch time
比著衣加一定唔撚會企直接走
S_S我屌你老母

試過有同學玩風扇
將俾人欺凌個同學書包綁上去轉 轉到勁快
甩咗 一嘢飛咗個書包落街
佢書包啲嘢散落喺出面條馬路

跟住全班一齊俾人屌到飛起
一個星期lunch要留喺課室食
冇份都要罰

魚蛋都好似grad左 #:

你個名

skh？

反鎖課室道門唔比老師入

隔離班 聖誕聯歡偷食野比miss知道左 之後成班比人屌 全部坐係自己位 之後將啲薯片野食 續個續個派好似派比乞衣咁 成班個樣——-》 之後班房出面啲人係度恥笑佢地

有個好玩得既女仔fd
有次唔知串我D咩又係咁「吱」我條腰

之後我唔知點解可以咁大膽
我好粗暴咁禁住佢黎「吱」返佢
吱左好耐而且好應
佢笑到無聲笑我先停
之後佢D衫亂曬又走曬光又喘氣
我忍唔住真係去toilet 打左個飛機

個訓導主任係平頭
有幾個有師兄last day走嗰時走去拍鳩佢個頭
仲要講"byebye光頭仔"

有條友上堂用手機睇AV
跟住有人俾咗個紙巾盒佢放入去
之後4,5條友圍埋一齊成堂係度睇住個紙巾盒

陪個fd入男神課室 然後偷飲佢枝水 究竟係做乜鳩

lunch 可樂放題
買晒canteen同汽水機既可樂
每人12罐
lunch後2堂全部人都係廁所相認

No 不過近啦

係咪青衣？

坐喺白板放筆個位 點知成塊白板跌撚左落嚟

初中科學堂要燒各種物件定水溶各種物質 去觀察物件嘅變化 以推測佢哋嘅性質/含有物質

我就拎啲糖呀 朱古力呀 水去飲同食

中學有個兩個fd留係課室食飯，但要唔畀校工發現，所以匿埋係簿櫃最後面個窿位食，臨鎖門之前，有幾條初中癡線婆走入嚟聞我哋班男神件冷衫，又係咁摷佢個櫃桶，兩個fd全程望住仲拍埋片畀全班睇，難道...

係咪粉嶺

On9

肥婆？

班主任生日成班人匿埋左係第二個課室
搞到佢要係全校行嚟行去搵我地
然後當佢搵到我地 想話我地個陣
我地就攞左個生日蛋糕出嚟

相認
已經係7年前嘅事

新界？

個校長on9

入學校殘廁扑野

老死分咗手，跟著幾日後我哋一齊去OP玩，點知佢條女追到嚟金鐘，我哋同佢玩捉依因，最後俾佢捉到我老死仲要條女打一巴

上堂成班望住個鐘 12點34分56秒 一齊叫

中一放左學果陣成班女仔係女廁玩水戰
玩到出操場 之後其中一個入左女廁拎左條膠水喉出黎掃射
最後玩到成身濕哂 頭髮都濕埋

發起全班射馬紙活動，分曬組有曬組織計劃

上緊堂個陣，坐我後面個男同學搽完唇膏未閂蓋，我轉身想同佢傾計，咁啱有隻蟻係張枱行過，我將支唇膏吸左落隻蟻到，當佢發現個陣就屌左岀黎 問我係米癡撚線

北區？

荃灣區？

小學：星期六返去打波，執到條底褲，塞左落校長架車個排氣到

中學：上天台同阿sir食煙

為咗條女去打人
打到條友個口爆曬血
俾老師捉到加記大過

冇幾耐條女就.....

其實哩d post 不如長開啦

Wkf

成班同學吐口水留老師水樽入面 老師飲左

有個肥仔踩爆洗手盆

睇完鋼煉之黎 同人隻揪會拍埋雙手 ff自己煉成左支矛出黎
有時會係咁對住d同學啪手指 諗住燒死佢
果陣覺得自己好撚型

巴打係咪PLK既學校？

去保良局果啲濕勁既紀律營
仲要有班俾人説服全班男仔剃光頭，話提升士氣

中六last day反轉間學校
將舊骨人拆哂收埋係學校
再寫係本簿仔到叫師弟搵

上Econ堂個Miss幾靚
成日著鬆身衫又烏得低
D同學一昅到就係度起哄同叫
有次我上佢堂釣魚，佢叫醒我之後烏到勁低同我講野
其他同學就好葡萄話早知佢地都訓教
諗番起都唔知老師係咪特登既

你係LCDMC嘅？

中學漏左部PSP係班房，班房門又鎖左於是我就爬出面對走廊嘅氣窗入去，結果入到去落地嗰陣一野踩爆左氣窗下面張枱

喺巴士站等左成粒鐘 就係為左同女神放學

馮堯敬校友x2

勿相認
中學時有同學啪手指啪到手指移位

同條女（夠16）去左長洲渡假屋扑野扑足3日兩夜
走個陣行路都無力

倫理考試題目問特質 請指出兩點
我個fd 點撚左好撚多點 之前攞箭嘴指住其中兩點

抗議個通識教畜批卷搬龍門 個fd 淨寫point 之後畫撚左個足球場上去 最後高分過我認真做

上堂係課室尾排枱萬里長城睇av 高峰時期七張枱

又係倫理考試 同個fd賭錢鬥低分 最後輸撚左 佢0分我0.5分
原因係個答案係伙伴 我寫撚左伴侶 中左一隻字有分

張d on9相整做tg sticker 配埋字 好笑到仆街
之後隔離班跟住整但係整到勁撚柒

太多on9野不能盡錄

講幾個
1. 以前7仔ok仲有得拎包裝熱狗醬料 間唔使就會食飯個陣拎幾包返去 搵同學啲不透光水樽打開佢溝落去 有一次用泰式辣醬溝左落個好怕辣嘅女同學水樽度 睇住佢飲完著晒火好想搵水飲但又冇水飲 辣到 個野好撚好笑

2. 我同個全班都唔鐘意嘅傻仔坐同一行 佢坐最前我坐最後 我就用幾條橡筋綁喺我張枱下面個兩條柱 用紙摺左啲又厚又硬嘅馬子 跟住默書堂之前 我同晒前面啲同學講叫佢地坐開少少 默緊書嘅時候我就上馬子一野拉到最恆射出去 成功擊中個傻仔屎忽 佢痛撚到 嘩 一聲大嗌 成個棟撚左起身 個老師屌柒佢問佢做乜 佢又講唔出 我地後面笑到停唔到

3. 有個同學個櫃筒長期爆滿 有一日我見佢想收野落櫃筒又冇位 食飯時間 佢唔喺位我就幫佢將佢櫃筒啲書簿派晒落其他人啲櫃筒度 佢好似到放學都未執得齊啲野

港島半山中學？

買個臭蛋放係班房, 但唔知隻臭蛋會爆一聲, 個老師以為有咩爆炸, 跟住比人篤左出黎

你中學咩區

一齊打飛機射落人地個書包🎒入面

勿相認

都話左旺尖旺

無溝女

No

上堂鋤DEE同13張
輸咗要罰

我試過罰擦MISS係黑板上面D字
佢一路寫我一路擦

整甩左廁所門

沙田？

個啊sir係咪死左

帽子日
買咗頂綠帽返嚟周鳩圍笠落人哋個頭到
之後有個fd一嘢笠咗落有個後生通識呀sir個頭到

中學個陣就會有個d閱讀時間，個閱讀時間係中午食完晏之後既。個陣有個fd隻手有個縫左針既傷口，凸起左。我地一班人就好無聊咁畫到佢好似岩岩整傷左咁，遠睇係好似流緊血咁既。之後班主任就係閱讀時間入黎。班主任係教生物既 原本一開頭miss唔發覺個個同學受傷既，有個fd就舉手:miss 佢受左傷啊隻手係咁流血 。佢就好緊張咁幫個fd洗傷口 又問個fd邊到整傷 勁尷尬咁話我冇事啊 唔洗包紮啊。結果仲叫左校服處既人上黎包紮好個傷口 我地成班人笑撚到仆街

沙田區？
有個中文老師上堂講過呢件事

小息放學個陣成日喺走廊lur口水落下面個層突個頭出黎睇波啲人個頭度

中五小息嗰時同個fd係課室攞同學個筆袋扮籃球開波
點知一拍就成個筆袋飛咗出窗，跌咗係下一層既冷氣機上面
諗住用支掃把掃個筆袋落街再落去執返啦，嗰陣時啲窗勁大又無窗花，我就成大半個人出咗個窗出面 單手捉住個窗框 另一隻手攞住用支掃把喺度掃個筆袋
咁啱有老師行過見到 佢係全班面前勁大聲叫我全名仲一個箭步衝過黎拉翻我入去
最後俾佢訓話到小息完先准落去執返個筆袋

諗返起都覺得自己好大膽

中三時唔小心玩爛左課室假天花 跟住全班一齊用膠紙痴返佢
做Head P要朝早係樓梯口當值 跟住扮哂正義咁去捉女仔嘅裙 其實就瘋狂係度J d 42吋長腿 順便扮check襪係度睇裙底

小息趕去小食部買野食
打開門出走廊就係1樓跳左落去

唔係我, 係隔離班

事源應該係個同學應該lunch time要搵個女老師, 但冇去, lunch time時女老師上黎捉人, 唔知係言語激嬲左個同學,定係女老師搞個同學D 野, 個同學當眾打左女老師一巴 當時大半班人睇到, 個女老師好激動,喊晒咁同個同學拉扯, 扯到出走廊, 要其他老師黎叫佢冷靜

專心上堂